你老尾新蒲崗黨鐵站日日有狗阻住人返工

每日3條軍裝狗棟係條柱後面到
每日對話
我：狗：
狗：小姐咁急去邊啊
我；返工
狗：做邊行啊
我：寫字樓
狗：開個袋來睇下
狗：飯盒，ok

屌你老尾臭西

男人老狗扮女人

呢個唔係重點

新蒲崗幾時起左黨鐵站

應該想講啟德

隔離鑽石山站掛

成日都會，係鰂魚涌站都有，話咗飯盒，死要打開，CLS

行過啤佢兩嘢都無咩嘢